聽日，我地去大埔墟食豆腐花同清湯腩！

大埔墟有一堆上雜誌嘅出名野食
食完仲可以參觀火車博物館同埋連儂隧道！！
快d一齊黎食野啦！

仲有世記豬扒麵同阿婆豆腐花
不過世記好似唔開

飲飽食醉先諗去邊度玩啦

快d黎大埔食野啊

遊行唔安全姐
入黎食下野打下卡然後和理飛點都唔會有事嘛

一樂係咪執左

執左喇

想食魚強粉

昌運中心間大榮樺都好好食, 食完一行出去就係太和路

仲可以踩單車同去昌運食夾餅

[旅行準備] 記得帶多件藍衫呀

推！！！！

Push

推阿

推

推上熱門

食野好啦，天黑前好走

大家一齊入黎大埔呀 好多好野食架

請問有冇大埔群友推介美食?中年大叔吳知!thx

機場而家要人

聽日食完野就好入機場啦

去大埔中心食廣記

廣記係咩野

晏就食都ok
又大份
夜晚就太貴

粥店

有間新開清湯腩幾好食

點解冇人提華輝蘋果批同沙翁架

廣記8月5果日都有罷工

邊度

聽講花果山日撚日屌D人出黎遊行
選舉果陣成日見佢地POST建制既POSTER出黎

大埔墟街市對面咋嘛

昌運雞蛋仔，屌打全港雞蛋仔

SORRY
唔覺

以前根本無人食, 無啦啦有雜誌話佢好食
好多味, 同有冷糕 所以先做起左
重要超貴

去寶湖嗰間好食好多囉

想買牛演
係咪振興好食？

中學已經覺得好好食

金莎格仔餅

地下定入面果間

地下入面

以前都唔覺好食，之後食得太多垃圾雞蛋仔先識珍惜

唔係得一間咩？

一樓對住超級城嗰間好似無咗
照計昌運應該得返地下嗰間

果間收左皮好耐

想食群記要早啲嚟
十二點好嚟喇

壞人街

想買豬咀嘅話
附近嗰兩間五金
都已經無晒存貨
相信85已經買清晒

我地黎食野姐

PUSH

仲有和暢金廚, 今日路過見到老細買咗幾箱水準備聽日派

未試過加藤屋可以嚟試下喺太和商場，近火車站

五大訴求，缺一不可！
雙普選一定要排最頭，仲要好似美國咁設時限係2020年之前落實

雙普選設時限，為港獨正名，不能無了期五大訴求

當新移民夠多，雙普選自然會落實，港共明顯會用偽民主反真港人
（雖然係舊post，但都想人諗下，一定要止左血先）

光復香港，時代革命！
－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－
想比更多人知道其實而家呢一刻基本上得番香港獨立呢條路，
我知好多人未準備好，我知而家急唔黎。
但係想大家思考下，種下一個思想，唔好屌我住。

而家就算有真普選其實都係under中共！！
咁唔通去到2047再抗爭過咩，西方國家都出唔到手幫你地。
因為白紙黑字寫明50年，西方國家唔好話出手，連發聲既正當性都冇啊

可能好多前人都係到諗點解英國當時唔寫999年！
可能好多我地呢代既諗點解上一代冇去抗爭！
可能好多下一代係2047係到諗點解我地唔直接爭取獨立！！！

我地唔可以好似上一代咁，計好哂數50年後都死左啦，唔好理啦。
我地唔可以再咁自私啦，過埋2047都嗰頭近啦，之後再算啦。
我想我地既下一代唔需要再為呢啲事再受苦啦，我只係希望下一代可以係呼吸住自由既空氣出世係呢個地球上。

所有既問題，所有既恩怨，係我地呢代到解決哂啦，好嗎？
所有問題去到最後只會追究到主權問題，希望大家思考下。
今次搞到咁大真係最後一次反擊同最大力量。

BTW，五大訴求，缺一不可！
雙普選應要排最頭，仲要設時限，最好2020年之前！

記得唔好幫襯大埔街市

新街市熟食，唔歡迎黑衣人

難食又貴

去海濱公園個回歸塔賀回歸

想試下大埔中心間好難食
聽聞係藍絲開

踩單車

大埔墟老人院附近有間一鳴拉麵都好正架

佢地聽日都唔開

淡到仆街， 一d蛋味都

成個新街市熟食都係仆街黎
btw大埔良心小店唔多